公司出新貨VAN

公司做工程, 準備換架貨灣for車料用, 各位巴打有咩推介? 以前用開錢七Hiace唔識而家D新款, 謝指點!

繼續hiace

千祈唔好日產 好似冇食飯咁

T6都幾好

hiace無棍

日產平平地

h1中排唔好坐

其他貨車未坐過 搭唔到

H1點睇

中排坐位唔好坐

H1 平靚正

今時今日出新車仲hi ace ，貪佢夠貴定嫌腳長？

有長料咪hiace/vw

hiace 最好使好用，零件又多去車房整又平靚正
一係就VW，再唔係就預玩幾年嘅可以睇吓泡菜車

而家Hiace車價偏貴, 唔想諗咁多都可以買番既. 如果要長既, VW T6唔錯, 長差唔多成呎, NRVAN內籠都好大., 兩架都係20尾30到

泡菜車多唔多嘢壞?

平買貴整 同埋車尾h1細好多 要裝長梯(>6挽)都係hiace裝得多野啲 起碼唔洗摺起張櫈 保養又平啲 不過要坐得舒服就一係t6/vito

架Road Bike拆轆先可以上到H1

反而Transit俾我的感覺唔錯
FF佈局個襱大到誇張

謎之音:私心最鐘意Renault Trafic

Ford

Vito

以前hiace 個價係咪合理好多，所以全世界都用佢

咪又係雙田神話唔識壞加多配件

Btw transit 唔錯 籠夠大 實淨過日系好多

benz啦

以前聽d司機講話benz唔錯
不過佢無入係因為唔知零件同保養人夫搞唔搞得掂
如果搞得掂就梗係benz，無論力水定造工都好正
唔似hiace乜柒都無只係個價貴
benz堆車主其實都揸左ok耐 保養難唔難搞應該問佢地最清楚

btw 千祈唔好貪平買maxus

公司本身用開HI ACE但係比較過日產平啲(裝貨重量好似唔差幾多(唔太記得細節))
都由棍轉左去自動,又再平啲,
不過一致認同棍係好揸啲!

之前問過班司機大佬 話benz係就係貴啲
但係少壞 一有咩事就原廠搞掂唔洗煩
加上而家多左人揸 其他車房都好易搵到料整
我就覺得benz喺我坐過嘅客貨車最舒服嘅一部 又穩又靜 睇落又唔錯

樓主睇下而家舊車換新車政府仲有冇資助 有嘅話考慮吓

同埋新車黎講vito同hiace其實差幾萬 但係vito個籠真係好正